村田雄介真係痴撚線....

佢應承大家每月畫100頁一拳
50頁回到未來

一個月黎計 100頁一拳係仲多撚過d週刊既頁數
仲要係日本最top既畫功 村田老師
當然都要多謝埋one全力畫一拳草稿比村田

佢真係好鍾意畫

可以點支持呢d咁有心既畫師？

買正版漫畫已經係好大既支持

漫畫家真的真心鍾情漫畫

係

佢正版同線上版分鏡有少少分別
值得買黎收藏

仲成日重畫

真人版最高

買買買

遲D朋友返香港帶埋14集一拳返黎
等唔切

做自己中意的工作係唔同D

one嗰啲唔係草稿

分鏡下話 佢個啲做草稿死硬

諗起班台狗屌佢重畫不如出新一集

富奸我屌你老母

其實係咪有好多助手?

有心畫都屌

台狗不嬲冇腦

佢仲要無錢收都畫

佢twitter仲成日PO自己畫既其他ACG野

呢條友真心癲

唔洗諗故事可以畫快啲
不過咁多頁兼咁高質素真係癲

小早川

通宵工作,希望身體冇事先係

由見到佢畫百幾頁既一話黎講已經推左佢上自己神枱

個話好睇到癲

痴線 one嗰d得對白同人物
背景，細節全部要自己諗，快得幾多呀

完全係現實嘅露伴老師
漫畫家嘅理想型態

係 村田都比左好多意見one
百幾頁個集本身係無邦古同佢大佬個招合體技
只係邦古普通一下流水拳擋開
係村田建議加個招 令個集升華左一個層次

one好榮幸有村田幫佢畫
而村田就好榮幸畫到one既一拳

諗起佢搞到ES21咁爛就

佢只係作畫
唔係原作

自膠咗

咁荒木算係咩

one

邊度有得睇回到未來

睇下尾田條撚樣先啦

啱啱追返衝鋒21
真係睇住佢啲畫功幾何級數咁進步

唔識欣賞荒木d畫風

ｔｈｉｓ神

21好爛咩....

哩條友真心做爛市
一拳漫畫當gif畫已經癲撚咗
仲要一大堆artwork spiderman 回到未來
叫其他漫畫家情何以堪

原來單行本介有呢d野

佢係咪仲有套咩路人100 唔太記得譯名

又正又好笑

警犬俠

係jump搞囉好嗎

成套由開波已經鋪打完聖誕節碗就收工啦

呢套野單行本真係值得買

村田冇得唔勤力 佢剩係畫畫勁

要靠人地諗故仔 咁咪狂畫 唔洗佢諗

勁到好似小火田健 都係要靠人地諗故仔

佢同one合作真係完美

如果村田諗故仔勁既話 會仲屈機

簡稱係IC21呀屌你
重睇啦

同埋唔係村田搞爛，人地作畫咋

可惜港版台版嘅譯名都唔算好

興趣使然的英雄

村田
經常特登托人去日本買日文版一拳黎儲
一拳真係好好睇

其實有冇港台中文嘅單行本

有 係信各見過

港版同台版又唔一樣
我頭2期買左港
之後係台灣一野買到9
個大細完全唔同

文傳啲書其實ok
但係睇慣連載啲譯名始終爭啲

真島浩夠勤力啦 睇下妖尾

牛嬸同佢邊個尾g d

想買黎支持佢
香港邊度有比較齊可以買

畫畫村田係最top個批
牛姨冇得比

牛媽係創作故事勁 村田係畫功勁
兩個範疇黎

信和個到應該齊哂 次次行過都想一set入

我開頭都頂唔順佢D畫風
但一睇就上左隱
愈睇愈正

SBR算係畫技最高峰

8部之後好柒

佢畫功同分鏡真係好勁....

風格差咁遠 邊有得比

條友d畫功真係
仲有幾個漫畫家都係一本書頭尾畫風差勁多 進步得好快
井上雄彥Slam dunk 浪客行去到玩水墨畫
大劍
幽遊白書
仲有d一時諗唔起

呢個世界好公平，無最強既漫畫家
又要畫功勁諗故勁分鏡勁...etc

就算井上雄彥都講過佢諗故事係唔強，成日都死線比人催促交稿（仲講過話呢行最羨慕尾田，指諗故方面）

尾田諗故方面無問題，畫功都勁，但就係太多野想塞落一格入面，變相而家畫得過份飽滿

唔通真係無一個集畫功同諗故於一身既漫畫家？

咪撚同我提富奸件垃圾，佢呢類人一年交十話，屌你老尾換轉其他漫畫家都畫到諗到啦

所以依家好多都做組合一個原作一個作畫

大著維人

三浦健太郎

兩個d 畫都係進步到一個境界係S 級，唔同既三浦諗故仔方面仲要唔差

至於大暮d 故仔就全部都係1999

Btw 講起畫功， 推介埋坂本真一

佢d 畫功真心神

手塚治虫
浦澤直樹
荒木飛呂彥

畫到咁靚一頁究竟要幾耐

之前唔係比人屌到反皮咩，配角出場畫一集

真係1999 飛輪重睇左四五次 畫功真心勁 但每次都要認真睇先知做緊乜鳩

畫功勁我諗到既有
最終進化少年（同野良神同一個）
噬謊者
孤高之人

Sorry全部冇記名

孤高之人既山景同表情 真係勁到癲

孤高之人個作畫咪坂本真一囉，我樓上有提，而且佢畫既時候堅持唔用擬聲詞，想讀者腦內自已補聲，真心堅到仆街

噬謊者故事無可挑剔，但作畫我真心覺得一般

買左成套收藏 我心目中神作

講真
睇行山漫畫嘅話
睇神之山巔好過
原作夢枕獏
作畫谷口治郎

谷口治郎啲畫真係靚到痴線
可惜過咗身

牛姨畫功唔勁
就唔會俾套亞爾斯蘭戰記佢畫啦

人地分鏡又清楚 背景細膩
人面又易認 角色動作又流暢
唔會令人連睇兩格個時覺得啲動作唔合理
畫功係頂級水平
唔係下下都要畫華麗唯美畫風先叫好畫功嘅

至於講勤力
牛姨大住肚就生得都唔休刊
仲要生幾件
講勤力程度都唔會輸俾村田

我諗起陳某

....amazon啦

荒木
畫功+故事第一人

久保既畫冊死神呢??

墨水

孤高

勤力來講又無人勁過秋本治
Btw富奸

佢似工作狂多過勤力

yes, 牛媽d畫功係好有底蘊
透視精準分鏡又好

類似既諗起鳥出明
雖然龍珠d公仔好簡潔，但你睇佢畫d機械插畫就知畫功好好

牛媽同鳥山明比既話
都係鐘意鳥山明多d

講起鳥山明,佢d線條好簡潔,
睇完對眼都唔攰,畫面好少黑哂
佢死懶鬼,唔上色,反而好咗

村田雄介放左好多佢D大堆頭畫上Twitter,好好J

鳥山明懶係佢自己認
超西金色->唔洗油黑
城市快速毀滅->唔洗畫城市
菲利，布歐最終型態->以易畫黎設計
IQ博士冇雨落->唔想畫雨，娶咗老婆之後由老婆幫手畫雨

大暮維人都有人吹奏 佢第一本天上天下頭幾話 走樣勁唔掂 但畫畫下佢好似如有神助 勁靚
佢啲女好撚正

佢畫工堅靚，但故事戇鳩鳩

天上天下（畫）正 我儲左一套

one寫個故事出嚟㗎咋

Eyesheild 21都係分開編劇同畫師

但呢個1+1絕對大過3

彈珠工作室

次次見到扉頁同首頁啲背景

啲景真係靚到不得了

同埋龜有係咪咁多年都無點休過刊？

牛姐叫到變牛姨

佢最新嗰本百姓貴族幾時先出中文版

40年黎無休過。
From wiki
秋本老師以自律嚴謹見稱，除了盡可能令助手們不用加班外，自身也做到按時及準時上下班。

即使要外出旅行取材也會留下3-4期原稿確保連載不會中斷。

大暮維人d畫係靚
但嫌佢畫得太過華麗
將成版窒到密密麻麻睇得好辛苦
飛輪後期已經唔知佢想講乜

陳某係正既
但佢比日本個啲多啲時間畫

我一直覺得港漫畫功好多都好好 但題材好窄

個市場咁窄就算啦

村田同ONE真係好正
最敬佩嘅漫畫家

好中意村田大神啲畫風

餓狼俾佢畫到好型
啲肌肉線條世界級

神龍寺 神作 白秋都好睇
係世界賽爛爛地

第四期出完就無影
不過中文不嬲係慢一年左右嘅

one 自己係漫畫家
佢唔係寫故仔俾人作畫
佢係自己畫漫畫
之後人地借佢個故仔再畫一次
兩回事嚟

事實上one 受到富姦好大影響
啲分鏡好似
其實原作版一拳同路人100%都好好睇
特別係路人100%嘅後期 啲畫面張力好震撼
睇到打冷震 好撚正
我覺得仲好睇過一拳

而且其實依個創作模式都唔係咁少見

小林家的龍女僕個作者
cool教信者 佢最早期係網絡自己連載嘅漫畫
核子男孩渡海而來
都俾另一個漫畫家拎咗出嚟重畫

唔通你又話cool 教信者淨係寫個故仔出嚟㗎咋咩

我最鐘意嗰幾套漫畫啲漫畫家都好癲

畫風突變嘅仲有RAVE

成日見到邱褔龍幾廿歲人仲要捱就覺得佢好慘，講畫絕對係國際級，唉

港漫最欣賞鄭健和和仔
乜題材都畫
野狼與瑪莉 脫北者 大軍閥 西遊 殺道行者 封神記 武神鳳凰
套套唔同題材

不過要講最經典 始終都係肥良套海虎

講漏咗套如月車站
連恐怖漫畫都出埋

線條細膩 比例好靚

好好j

我肯撚定知喇 參見過一拳原版同靈能百分百

我只可以講佢啲idea係唔錯
但畫功嚟講絕對唔及格
原版一拳畫咗=無畫咁濟

靈能百分百我初頭無咩耐性睇落去
既然你講到咁好睇 我今次俾耐性睇埋落去

可能我講得唔好喇 但我認為one初期啲畫真係
最大貢獻係故事主線同人設
漫畫家嚟講絕對唔及格(前期)

搞清楚 es21係稻垣作 村田畫

世界賽呢段真係衰收尾

唔知係編輯要求定點喇

ES21成套咁好睇就係呢下跌watt

忍唔住 網上買咗電子版
睇緊日文生肉

畫黎講村田無得輸 佢D分鏡又易睇又靚
海賊王亂到唔知睇緊乜

世界級
龜有完嗰話真係好傷心

ON9 D畫咁正都話柒 依D叫有特色有風格

點解係要踩低人

唔係想睇怪協劇情都唔會睇one畫
分鏡係唔錯
但作為漫畫家畫成咁其實真係唔合格
已經唔係畫風問題咁簡單

唔講其他 剩係呢啲畫面one都已經表達唔到出黎
one諗劇情係正 但無畫面support嘅話就唔成事
而且村田好在佢真係好鍾意one
佢畫乜都要經one同意
自己又會比啲意見one
最後都係睇one頭
同埋有好多分鏡都唔係one比
只係村田消化哂one畫嘅畫面再畫

好漫畫值得上網睇完都買黎收藏

桂正和套zetman都畫得幾靚
i"s都幾好睇

唔知你個踩低人係咩意思
我依家淨係覺得一個我欣賞嘅漫畫家俾人踩低咗
由一個漫畫家變咗一個漫畫原作
咁明明係兩樣唔同嘅嘢嚟
依家我只係指出問題
因為係一件事實
所以中間無討論空間
只有啱同唔啱

依家啲畫好靚啦

同埋依家一直以嚟好多網絡漫畫家都係咁樣畫
你可以睇下戰勇
都係啲線條好簡單嘅漫畫
直頭懶到背景都唔畫
就咁畫幾條直線
之後中間寫住華麗的宮殿
就當畫咗背景
依啲畫功擺明係唔合格啦
但係套作品嘅題材同主軸如果唔係啲咩大世界觀大作
而係行簡單路線嘅話
其實咁嘅畫風好可能仲啱套作品

我由始至終都覺得一拳超人(原作版啦)

並唔係一套戰鬥漫畫
佢其實係一套諷刺作品
只係村田將啲角色畫得太型
啲戰鬥畫得太好太完美
所以先搶走哂個焦點

如果你慢慢睇返原作版
你會發現根本就無咁多交打
好多時啲戰鬥都係輕輕帶過
好多戰鬥場面都係村田版先加插落去

因為作者本身就設定得啲角色之間嘅戰力差距太過巨大
仲要可以再變強嘅方法唔多
唔似龍珠無限吹大
所以其實一路打都無意思 太一面倒

我自己覺得啦
依套作品主要想講嘅根本唔係啲戰鬥
而係想講啲角色 擁有唔同能力同宗旨嘅人
係面對一啲唔合理嘅事個陣 佢哋會點應對

當然仲有好多好諷刺嘅地方嘅
eg king 呀 兩姐姐嘅能力差距呀

又成日有其他作品嘅neta 呀 無證騎士個啲
所以好可能唔同人睇套漫畫嘅時候
留意到嘅地方可以差好遠
不過佢一定唔係一套好似死神呀火影呀咁樣嘅
超王道大作囉

我講咁多都只係想講
村田版同原作版 係兩套唔同嘅漫畫嚟
無乜好比較嘅地方
因為佢地想表達嘅主題根本唔同

最後一點就係
如果係原作版咁嘅節奏同主題
我寧願睇one 嘅畫風
一定match 過村田嚟畫
兩個版本我都有睇
但係我唔會話邊個版本好睇啲
唔知點解你會覺得one 畫咗好似無畫咁啦
我自己就兩邊都睇得好享受

補充多句
其實成套嘢最諷刺嘅地方就係男主角
一個最無慾望嘅人 毫無原因地掌握咗最強嘅力量
根本暫時都無人有資格同佢打
所以唔知點解你地咁鍾意討論邊個勁邊個勁

爆漫都有講
搞笑漫畫本身就唔洗畫得咁仔細
原作本身就唔係定位做格鬥漫畫

佢地個啲論調
同打機淨係睇畫面嘅人真係好似

事實係唔同風格嘅作品就要有唔同嘅表現方法
你拎最最最靚嘅畫面去整夢日記
我唔覺得出嚟個效果會好過依家嘅夢日記囉
一樣道理咋嘛

唔係話畫得細緻唔好
不過唔同嘅場合 需要唔同嘅嘢咁解

如果單講畫風 村田絕對係頂級啦

One 畫畫無咁叻／直頭唔識畫畫
呢樣嘢佢知，大家都知
煞有介事咁攞出來講為咩
仲要成日攞村田來比
唔洗你比都知村田畫得好唔知幾多百萬倍過無學過畫畫嘅One啦

講緊點解要踩one去捧村田
明明兩個都係漫畫家

好野要多啲推廣

感覺成個武術就係用來鋪水龍呢兩集，真係好正！

最慘係個時好多人屌村田加個武術會拖劇情

佢依家唔加劇情
好快就會追到原作
個陣路人超能100%未連載完
佢要等埋one

點解咁耐重有人話係村田加劇情
明明係one想加